有冇人有多一個6800個舊鏡片

想問下有冇人多左可以比一舊我

3M買好貴